【現場直播 LIVE】香港大學學生會法律學會法律論壇 (陳浩天 + 梁頌恆)

HKU CAMPUSTV 直播

主題：政壇的分與合

嘉賓：
城市論壇主持人 蘇敬恆先生
前民主黨主席 劉慧卿女士
西貢區議員 范國威先生
香港民族黨召集人 陳浩天先生
青年新政召集人 梁頌恆先生
立法會議員 毛孟靜議員